有冇人臨收市博聽日反彈？？？！！

今日跌咁多 聽日打仗都肯定會彈番少少唔貪心既話肯定有肉食

美股定港股先

好彩無入

牛定熊

All in 左熊 thanks

聽日？反彈？麵麵休息下

聽日股災

緊係港股啦

冇，聽日星期六

病到聽日星期六冇市都唔知

仆街了
直插二萬點

跟

聽日？

本身諗住入 依家不了

牛左
驚閪咩

神預言,聽日平線

酒呀～～～

聽日星期六wor 麵哥

假期喎

仲有15分鐘 牛軍走阿

屌

呀 屌 係喎
原來聽日星期六

真係傻傻地

你有冇入先

開市即走

鎂鏞

走鬼呀

屌你咩麵神

拿我就入定先嘅

幫幫手收皮唔該

聽日=下一個交易日

唔開市你都想燈

麵麵玩翻美股記得講聲

做多左啦麵麵 一睇就知你假膠

星期一大鑊

神

聽日星期六

美股呢

聽日

利申：前日高位果陣走曬

下星期大選點部署好

麵麵可唔可以all in sqqq

柒左 唔好再推

呢個post當垃圾post

神諭：星期一 低開

麵麵可唔可以入d SQQQ救下市

但麵麵豬你可以唔貪心咩？

買定美股都得鳥

仆街啦今次

做多左啦

美股熔斷

買美股講聲

聽日一定唔會反彈，係一定一潭死水(一條橫直線)

推 即空倉算

跟咗

麵仔 幫手救救美股

推

冇

所以，麵神係指下個交易日？

麵神今次非預測，睇期貨跌，實中啦

好彩 聽日星期六

食咗藥未

聽日會開市？

屌...

隔左兩日 會搞到唔準架啦

香港定美國呀大佬

食得太多

邊個得罪左麵神

個市仆街了

今次神諭好難明

好彩姐

麵神玩美股通知小弟一聲

麵麵

但傻傻地嘅麵麵都好可愛

你要加油呀

睇下貓貓channel暫時忘記苦悶啦

星期一23000

星期六彈條撚？

Dllm!!!!

聽日？唔會啦
星期六呀

今日冇訓午覺咩

推爆佢～麵麵

都督你識唔識架
打仗緊係入午餐肉啦

好彩冇入

酒啊

屌你老味

神預測無錯
就係彈撚

咁講完就會準in 大dodo we 7

保守估計聽日恒指22000

大家唔好再推啦
唔好比人知麵麵柒左呀

千跌

唔怕 聽日有IG weekend

聽日唔開

molamola drop to zero

玩撚完

屌你，期指彈聽日禮拜6有乜用？9633賺咗幾多？

星期幾都未知 就想倒錢落海

美股去到聽日4點

sqqq定tqqq？

牙麵燈到禮拜六麵冇左市

又燈，diu，跌到破產

股joy

聽日個市只限連登仔

慘啦

燈到冇開市都跌

星期六都想燈埋

今日星期五

輸到傻撚左

多謝 麵麵。

已 put

改聽日做星期一咪得囉

仆你個臭街

金管局睇完個po
為左面神特例開市

星期六呀屌

酒呀

玩完了

屌。

港股星期一直插無水花

好彩沽左納指

今晚美股咪即係香港嘅聽日

好彩無貨

期指開到凌晨三點，留名睇燈

我前日就收市博反彈 昨天高位放
今日應該冇機會啦

屌你老母

即係沽爆期貨收到

關金管咩事

即係美

入2張put 保命對沖先

聽日一定會反彈

聽日跌我切7，切埋你條7

聽日唔升又唔跌

麵仔第三ROUND化療做成點呀

美女無啦
走鬼呀

麵神歷法中，一星期只有5日，就係星期一至五

已一股不留

食左兩日 食到連聽日係星期六都唔知

OK唔好推啊

收到曬，即刻入隻SQQQ

Sqqq for sure On9 jai

留意返，麵麵好似無入既
入先好似準
往續 sqqq

咁撚串？

100股sqqq 緊

我都諗住入 靠你carry了

但係升幅收窄緊 咁積係代表緊咩

死傻鳩

燈

麵麵豬有冇睇呀
覺得難捱嘅時候就睇下啦

咁撚多人唔識解讀
港股聽日休市
咁麵神而家係燈美股燈到熔斷

睇左 我覺有d悶

咁你鍾意睇乜嘢

但係以貓貓黎講佢哋已經好活潑

01:30係呢個動作

我鐘意睇d搞笑野
好似個d咩funny moment in sport

我覺得好好笑

SQQQ定TQQQ

兩隻都唔好買
今晚冇乜波幅

收到

即係笑笑小電影嗰啲？
幽默感係咪咁樣練返嚟

Btw你都好好笑

麵麵星期一call爆hsi？

明白

點解我次次買乜野你都會開post燈鳩我

大dodo救命呀

我信了

麵神 收手啦好嗎

燈埋打仗?

麵麵入唔入tsla好

燈到美股先升後跌 勁

即跌

屌 好彩無撈底先

冇睇呢個Po 結果損佐DD
希望回得返

燈到呢